大家覺得毒果D留言仲bias過連登

無聊得濟睇下fb
經過毒果報大陸人出國柒嘢
屌下面D cm仲惡撚過呢度
完全係對人不對事
有人比D其他意見
D人仲惡撚過五毛
D cm無一個有建設性
大陸人抵屌
但係屌返條友算啦
無啦啦又拉去其他大陸人度
唉咁香港人同五毛有乜分別

pish

你唔cap啲例子 點討論？

D留言真係無個正常